我建議大家都係唔好跟車太貼

而家單案啲料全部都未齊
啲黑警辦案能力咁撚高
啲報紙又鍾意加鹽加醋
集體炒車衝出嚟柒就唔好啦各位

神探：估下有咩問題